求介紹箍牙醫生！

我想問下大家，
我想箍牙，但係覆診時間只能晚上6:00後 or 星期六、日全日都得，大家有無邊位牙醫介紹一下？

我係兔仔牙，
之前試過咨詢過牙醫話箍完都唔會perfect，
即係牙齒會齊，個上下咬合唔會正
有無人有同類case?